## info kelompok
<h4>Kelompok 16</h4>
-Rihadatul Aisy
-Emy Zuraida Wuryaningrum
-Mochamad Rizki

membuat website POST.FM yaitu website sosial media untuk sharing seputar dunia programming

## ERD
ERD
dokumentasi ada di folder public/stisla/img/ERD.jpg


## Link vidio
https://youtu.be/l9an14IN91c

